準備好嗌邊間外賣未

準備每日夜晚去一間
希望佢哋撐得住

有咩推介啊老闆?

元氣壽司有七八折

三才魚蛋粉麵 銅鑼灣
又平又好食

【100蚊3個餸返嚟喇～】

晚市🕕6點後 又禁堂食啦😣
唔緊要！我哋 🤩＄100／3餸 返嚟喇！
而家 6:00pm後 🕙(指定分店*)

🍛🍲🥘$100就有3個餸！
落單時📝記得同我哋同事話💁🏻要呢個優惠啦～
====================================

*供應分店：九龍灣、炮台山、沙田、慈雲山、長沙灣

有6款菜式俾你揀💁🏻
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
🐮馬拉盞通菜炒牛肉
🥘大紅大紫咕嚕骨
🐷風沙椒鹽豬扒
🥚家和三色蒸水蛋
🍳叉燒韭黃炒滑蛋
🥬花膠濃湯浸娃娃菜
============================================

*供應分店：馬鞍山

馬鞍山 1️⃣➕ 2️⃣

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
功夫•無骨海南雞 （例牌）
川味•無骨口水雞 （例牌）

以上二選一💁🏻

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
⛅️日出蒸肉餅
🍳叉燒韭黃炒蛋
🌽粟米魚塊
🍖咕嚕排骨
🍖風沙骨
🍲花膠濃湯浸娃娃菜

============================================

✨+$10 就可以加配 【超值套餐】(最多可加3份)
✨【超值套餐】包括有👇🏻
🍚絲苗飯
🍵餐湯
🥤凍／熱飲 (特飲須+$8／水果茶須+$13)

好平好抵食

支持下小店

100%黃 fc左

星期一 大家樂
星期二 吉野家
星期三 元氣
星期四 KFC
星期五 pizza hut
星期六 燉
星期日 美心

叫咩名

生果:元朗鄉黑暴徒西瓜強既西瓜

ching 名都冇點叫

無論時代點變 味道依然不變

咁即係邊間

係！各位網友！

有聲

褲撚有咩優惠